你地係咪想激死雲加搵山拜

仆街仔

真係垃撚圾

咸能左